突然之間好想⋯⋯

突然之間呢幾個月呀媽由藍變黃⋯⋯甚至乎話一齊出去等等，其實未發生呢一場社會運動之前，我哋大家都係一隻隻既港豬，每日番工番學，得閒OT,有閒錢去個旅行咁，呢幾個月同屋企人關係close咗，傾計多咗，了解多咗，呢幾個月都好擔心大家，遲咗少少番屋企，屋企人都借打黎問你去咗邊番黎未，成日提住屋企得我一粒女，出去要小心啲，去邊到都要講聲etc
唉sorry1999
好想大叫一下，真係好撚中意我老母老豆同我呀哥，越大反而越少時間留喺屋企，但係我真係好愛你哋
平時喺屋企唔識表達出黎，所以好想上黎放低一下
大家都不妨多啲返屋企，或者多啲關心一下身邊嘅人
最後family is the most important

好羨慕 要珍惜呀